[
    {
        "randomId": 346
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Kana kanjye ngwino nguhe impamba",
            "option_1": "Umunyeshuri",
            "option_2": "Intore mu rwabya",
            "option_3": "Umucaca",
            "option_4": "Inshya z' umutwakazi",
            "correct_answer": "Umunyeshuri"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Mfite inka yanjye nyiragira ku manga ntitembe",
            "option_1": "Amazi ku iteke",
            "option_2": "Inopho",
            "option_3": "Amatwi",
            "option_4": "Ifaranga",
            "correct_answer": "Amatwi"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Mvuye guhamba nyogokuru aza ankurikiye",
            "option_1": "Ivu",
            "option_2": "Igitoki",
            "option_3": "Uruzi",
            "option_4": "Umuvuba",
            "correct_answer": "Ivu"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Mama shenge",
            "option_1": "Umuyaga mu muyange",
            "option_2": "Umwana w'uruhinja",
            "option_3": "Ibikongorwa by'ibisheke",
            "option_4": "Umuporisi",
            "correct_answer": "Umwana w'uruhinja"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Nagutera icyambuka amazi kitagira amaguru",
            "option_1": "Agatsinsino",
            "option_2": "Ijwi",
            "option_3": "Gusitara",
            "option_4": "Kaburimbo",
            "correct_answer": "Ijwi"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Kati papari kati pa!",
            "option_1": "Akarere ku nsina",
            "option_2": "Imbeho ku rugi",
            "option_3": "Ikirago",
            "option_4": "Sida",
            "correct_answer": "Akarere ku nsina"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Zenguruka duhure",
            "option_1": "Umuzi w'urutare",
            "option_2": "Ubwato hejuru y'ikiyaga",
            "option_3": "Umukandara",
            "option_4": "Umugina mu rufunzo",
            "correct_answer": "Umukandara"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Ni nde watanze umuzungu kwicara mu ifoteyi?",
            "option_1": "Umugezi",
            "option_2": "Umugore utwite",
            "option_3": "Ivunja",
            "option_4": "Imirya y'inanga",
            "correct_answer": "Ivunja"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Abana banjye ndabasasira ntibaryame",
            "option_1": "Urutoryi",
            "option_2": "Umuneke",
            "option_3": "Igitiritiri",
            "option_4": "Ikawa",
            "correct_answer": "Ikawa"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Iyo umugore ageze mu rutoki abanza iki?",
            "option_1": "Ifaranga",
            "option_2": "Inyamunyo",
            "option_3": "Umunyeshuri",
            "option_4": "Izuba ry'impeshyi",
            "correct_answer": "Inyamunyo"
        }
    }
]